I'm not suicidal. Sometimes, the lines get all blurry

I'm too sad to cry, too high to get up
Don't even try 'cause I'm scared to fuck up
Don't like to talk, I just lay in my bed
Don't even try to go out with my friends
I lied to my doctor, she knew I was fakin'
Gave me some pills, but I'm too scared to take 'em
I try and I try, but I'm too sad to cry

閱

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
接下來是’手卷’的點曲
sasha sloan 既 ‘Too sad to cry’
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

thx

Gayauuuuu

感覺我終於玩完了

撐住呀ching

Nobody exists on purpose
Nobody belongs anywhere
Everybody’s gonna die
Come and watch TV